《遊戲王：次元的黑暗面》高清熟肉！

前幾日睇左 估唔到會咁悶

淨係聽佢地鳩叫都夠啦
劇情邊有人睇

睇住社長，有時真係認唔住笑

海馬成個怨婦咁

穿越返去搵亞圖姆決鬥，勁基

社長既真愛明明係青眼白龍

留名待j

返到古埃及都唔搵基莎拉
真愛？

杏子整過容嚟?

青眼少女都冇過，點會係真愛

成套戲啲怪獸卡都係鳩召出黎cls

個結局好撚狗 明明輸硬法老走出嚟即場印張卡就反勝, 你玩哂啦

神官卡對暗屬兩倍攻
印卡就大家都係印

佢唔係怪獸，佢係神呀😡😡😡

所謂次元召喚既設定有同無一樣 次撚次都係滿攻

完全無玩過卡淨係睇過亞視版+自己補初代覺得賣情懷賣得幾爽既
輸左但法老出黎MIND BREAK既迷END;但之後海馬去搵法老既反高潮真係起雞皮
不過FEEL到乜Q特召同D規則亂跳實令好多識玩真卡既人掉爆MOON

冇天降的寶札邊算係初代